除咗平安咭保安牌急救！仲有咩課程好推介？

仲有咩課程好推介？(咩都得)
對搵工有幫助！

保險代理牌，地產代理牌

海上藍咭

做海事工程有用

毅進課程，讀完入職2萬幾起薪，人工高福利好。

缺點，入得行就要放棄做人。

考完保險地產可以補埋LLB同會計牌

有咩工請依張卡

碼頭

風煤 剷車 起重機

電工

2牌

車牌

電單車牌
車手4萬個月

屌而家想報都報唔到, 限聚老味
學first aid
學做水喉佬
學整嘢食

呢排見到好多人報咗六月份七月份平安咭 保安牌